T1 T2都要塞！

依家先開始有一隊人去T2
正話仲係晒T1
兩邊都要人！！未出快出！！

推

得我推

推呀

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

機場要人呀！

喺T2呀，要人要人

好多旅客等待離境中！！

T1已塞。新黎手足麻煩塞埋T2

T2人手不足

T2

個個去曬T2入閘....
T2入閘位未BLOCK 呀.....D旅客排曬隊入.....
個春袋仲 fing fing 下.....要人錫呀!!

Push
要啜實個春袋呀！！！

T2要人

仲有好多旅客depart緊！

要人，未係好夠

T2右邊depart位仍然暢通無阻，好多旅客行緊落去[img]